deploy_frontend
=========
Выполняется:
- установка пакетов npm, nodejs
- создание сервисного пользователя www-data
- создание директории /var/www-data с правами 0755 www-data:www-data
- загрузка артефактов из Nexus — параметризуйте номера версий
- создание systemd-юнита для сервиса
- запуск фронтенда